終於返嚟，大家掛住我嗎？

排名不分先後
濛b 肩狗 小爾 主席 葉葉 靜仔 叮噹 水果
掛住你們

頭香

主席

樓主大陸仔

屌你老肩

我愛你

agger

見你點咗我名正皮一吓先

個心好返啲未

30號睇獸醫 好緊張呢

狗唔睇獸醫睇咩

急症室有無狗廁所

我要求緊為我增設

切勿隨處便溺

我屌你嗰肺

有我名
必需正皮

其實不如分先後啦

ok, 個排名係屌嘅次序

屌你老濛

Call咗幾多隻g
質素如何

唔call g

屌我啦 屌我啦